
\newpage
%- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -
% Página Título con cajetín
%- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -
%\maketitle


\begin{titlepage}
{
\thispagestyle{plain1}
% Incluimos cabecera y pie de página en las primeras páginas del documento
% Separación vertical
\vspace*{1cm}
% TÍTULO

\begin{formatotitulo}
\large \textbf{\nohyphens{\titulo Proin nunc erat, vestibulum quis tincidunt sit amet, cursus et libero. Aliquam erat volutpat. Sed vel malesuada velit. Vivamus risus arcu, facilisis non mauris sed, interdum varius tellus.}}
\end{formatotitulo}

% TÍTULO EN CAJA
\begin{cajatitulo}
\large \textbf{\nohyphens{\titulo Proin nunc erat, vestibulum quis tincidunt sit amet, cursus et libero. Aliquam erat volutpat. Sed vel malesuada velit. Vivamus risus arcu, facilisis non mauris sed, interdum varius tellus.}}
\end{cajatitulo}

% CAJA PARA EL TÍTULO (opcional)
\input{tex/0_documento_titulo_tabla}
\bigskip
\bigskip
\vfill
}
\end{titlepage}
\newpage



